林鄭自爆生活只有工作 無時間與丈夫聊天

特首林鄭月娥早前接受《南華早報》專訪，提及自己現時生活只有工作，沒有消閒活動，她也沒花時間和丈夫林兆波聊天。

林鄭在訪問中表示，自己把每一分鐘的時間都放在工作上，真的有很多工作要為香港而做，又稱「除了工作，我都不做其他事情」，「我甚至沒有花時間跟我丈夫聊天溝通，這確實是工作狂的生活」。

被問及是否從工作當中獲得娛樂，林鄭表示「當然，有大有小」，並指自己工作的最大樂趣不是來自大政策如建屋等，而是做一些相對細微的政策，例如幫助罕見病人獲得藥物，支援基層家庭生活需要如提供電腦等，但她補充，自己不會為了幫助小眾而忽略制訂大方向政策。

而當被問到家人如何應對自己所承受自己的壓力時，林鄭就指「我只能說我的家人完全支持我」，「除此之外，我不想再講詳情了。」

都無咩好講了

冇提仔女？

仲聊天?
一埋位就 屌你老母 啦

工作狂
上到去咪又係要搖頭擺尾

好懷疑佢啲娛樂係睇到後生仔被打到爆頭同入罪

冇人想知

其實做唔掂真係唔好勉強

香港支化就係佢最大娛樂

有冇做愛

玩9你班仆街咪樂趣lo

林太太的五十道陰影

習近平唔屌佢

林太太的五十路陰道

好嘔心

工作—上司
林生個頭著曬青光

咁即係能力唔掂啦！做咩特首？

真係有咁多野做咩

日日諗點整死後生仔, 同幫習總起機都夠佢玩十年

獨家村

白卡人士

家庭失意女上司係恐怖生物